頭條新聞真係好高質...

香港應該得番港台呢個清泉敢拍

無啦啦比人爆頭啵 係我就24/7都狙擊啦